有冇人同我一樣都好怕女人

唔知佢哋諗緊乜
成日凝住佢哋會匿埋喺女廁傾點殺男人

你唔走入去睇點知

我去搜集證據

有冇帶DV先

樓主女嚟

利申屌過

啲女人好古惑㗎